FIFA 18 d1 pro club 招高手

上屆vpl銀杯亞軍

現缺:
左/右閘x1
中堅x1
神龍x1

日日開波，開波時間22:30 - 01:00，最好能常on

會打比賽，已報hkvpl，新手免問

有意者請pm留psn或TG:Joewanheha
申請試腳時請順便報上
第一位置
第二位置
前球會

thanks